{
    "Actions________________________________________________________________": "",
    "Sign in": "로그인",
    "Sign up": "가입",
    "Sign out": "로그아웃",
    "Send login link": "로그인 링크 보내기",
    "Log in": "로그인",
    "Log out": "로그아웃",
    "Account": "계정",
    "Upgrade": "업그레이드",
    "Send": "Send",
    "Continue": "계속",
    "Subscribe": "구독",
    "Subscribe now": "구독하기",
    "Load more posts": "더 많은 글 불러오기",
    "Load comments": "댓글 불러오기",
    "Share on": "다음으로 공유하기",
    "Share by email": "이메일로 공유하기",
    "Copy to clipboard": "클립보드로 복사",
    "Close": "닫기",
    "Copied!": "복사됨!",
    "Saved!": "저장됨!",
    "Removed!": "삭제됨!",
    "Learn more": "더 알아보기",
    "Show all": "모두 표시하기",
    "Scroll to top": "제일 위로",
    "View Toggle": "표시 전환",
    "Theme color scheme": "테마 색 설정",
    "Announcements": "공지",
    "Delete": "삭제",
    "Cancel subscription": "구독 취소",
    "Continue subscription": "구독 계속하기",
  
    "Fields_________________________________________________________________": "",
    "Search": "검색",
    "Menu": "메뉴",
    "No posts": "글이 없습니다.",
    "1 post": "글 1 개",
    "% posts": "글 % 개",
    "1 min read": "1 분 읽을 거리",
    "% min read": "% 분 읽을 거리",
    "Home": "홈",
    "Back": "이전으로",
    "Grid": "격자",
    "List": "목록",
    "View": "보기",
    "Previous": "이전으로",
    "Next": "다음으로",
    "Contact us": "연락하기",
  
    "Placeholder____________________________________________________________": "",  
    "Name": "이름",
    "Email": "이메일",
    "Message": "메세지",
    "Your name": "이름",
    "Type to search": "입력해서 검색",  
    "Your email address": "이메일 주소",
  
    "Sections_______________________________________________________________": "",
    "Something went wrong! We can't seem to find the page you are looking for.": "뭔가 잘못된 것 같아요! 주소를 찾을 수 없습니다.",
    "Browse the complete archive of {total} posts.": "총 {total} 개 글 목록에서 검색 완료했습니다.",
    "Total posts": "모든 글",
    "Drop us a line:": "일이 있다면 알려주세요",
    "Table of Contents": "목차",
    "Explore topics": "주제 탐색",
    "Latest posts": "최신 글",
    "Navigation": "주요 페이지",
    "Quick links": "빠른 링크",
    "Social Media": "소셜 미디어",
    "You might also like": "이 글도 좋아할거 같아요",
    "Featured posts": "추천 글",
    "Join the conversation": "대화에 참여하기",
    "Published with": "Published with",
    "Premium member content": "프리미엄 멤버 컨텐츠",
    "Published by": "Published by",
    "Bookmarks": "즐겨찾기",
    "Archive": "아카이브",
    "Authors": "작성자",
    "Tags": "태그",
    "No bookmarks found.": "즐겨찾기가 없습니다.",
    "Looks like you haven't saved any articles yet.": "아직 아무런 글도 저장하지 않았네요.",
  
    "Members________________________________________________________________": "",
    "Free": "무료",
    "Monthly": "월간",
    "Yearly": "연간",
    "Access to subscriber posts": "구독자용 글 접근 권한",
    "Regular newsletters": "일반 뉴스레터",
    "No advertisement": "광고 제거",
    "Full access to all private posts": "모든 비밀 글 접근 권한",
    "Regular updates with new content": "새 컨텐츠에 대한 일반 업데이트",
    "Support independent publishing": "독립적인 퍼블리싱 지원",
    "Simple, secure card payment": "간편하고 보안된 카드 결제",
    "One easy payment instead of 12!": "12 번 나눠 내는 대신 한번에!",
    "This post is for paid members only": "이 글은 유료 멤버 전용입니다",
    "This post is for members only": "이 글은 멤버 전용입니다",
  
    "Subscription___________________________________________________________": "",
    "Newsletter": "뉴스레터",  
    "Premium Membership": "프리미엄 멤버쉽", 
    "Join the community!": "이 커뮤니티와 함께하세요!",
    "Read the full story": "모든 이야기를 읽어보세요",
    "Ready to get started now?": "시작할 준비가 되셨나요?", 
    "Check your subscription details below.": "아래서 구독 정보를 확인하세요.",
    "Get the latest insights directly to your inbox!": "최신 정보를 이메일로 바로 받아보세요!",
    "Subscribe to get access to premium content or contact us if you have any questions.": "구독해서 프리미엄 컨텐츠를 사용하거나 연락하기로 무엇이든 물어보세요.",
    "Sign up now to read the full story and get access to all members-only posts.": "지금 가입해서 모든 멤버 전용 글을 확인하세요.",
    "Sign up now to read the full story and get access to all paid posts.": "지금 가입해서 모든 유료 멤버 전용 글을 확인하세요.",
    "Sign up to {sitetitle} to get access to premium content.": "{sitetitle}에 가입해서 프리미엄 컨텐츠를 사용하세요.",
    "Sign into your account again for full access.": "계정에 다시 로그인해서 모든 컨텐츠를 사용하세요.",
    "Unlock full access to see the entire library by subscribing to a paid plan.": "유료 멤버로 가입해서 모든 컨텐츠를 해제하세요.",
  
    "Account________________________________________________________________": "",
    "Welcome back": "돌아와서 기뻐요",
    "Your account": "내 계정",
    "Your plan": "내 플랜",
    "Choose your plan": "플랜 정하기",
    "Your subscription will expire on": "구독이 다음 날짜에 끝납니다",
    "Currently, you are subscribed to free updates.": "현재 무료 멤버입니다.",
    "Currently, you have an active account to all areas.": "현재 모든 컨텐츠에 접근 가능합니다.",
    "You're all set, but if you need any help, get in touch with us and we'd be happy to help.": "모두 설정되었습니다. 만약 도움이 필요하다면 연락하기를 통해 도와드립니다.",
    "If you change your mind in the meantime you can turn auto-renew back on to continue your subscription.": "귀찮다면 자동 갱신으로 자동으로 기간을 연장할 수 있습니다.",
    "Unlock full access to see the entire library of members-only content & updates by subscribing to a paid plan.": "유료 구독을 통해 멤버 전용 컨텐츠와 업데이트를 해제하세요.",
    "Card": "카드", 
    "Expires": "만료일",
    "Next bill date": "다음 청구일",
    "Edit billing info": "청구 정보 변경",
    "Don't have an account yet?": "아직 계정이 없나요?",
    "Already have an account?": "이미 계정을 가지고 있나요?",
    
    "Notifications__________________________________________________________": "",
    "Great! Check your inbox and click the link.": "완벽해요! 받은 메일함을 확인해보고 링크를 눌러주세요.",
    "Sorry, something went wrong. Please try again.": "죄송합니다, 뭔가 잘못되었어요. 다시 시도해주세요",
    "Great! Next, complete checkout for full access to {sitetitle}.": "좋아요! 이제 결제를 완료하고 {sitetitle}의 모든 컨텐츠를 사용해보세요.",
    "Welcome back! You've successfully signed in.": "잘 돌아왔어요! 성공적으로 로그인했습니다.",
    "You've successfully subscribed to {sitetitle}.": "성공적으로 {sitetitle}에 구독하셨습니다.",
    "Success! Your account is fully activated, you now have access to all content.": "완료되었습니다! 계정이 활성화되어 모든 컨텐츠에 접근 가능합니다.",
    "Success! Your billing info has been updated.": "완료되었습니다. 청구 정보가 변경되었습니다.",
    "Your billing was not updated.": "청구가 갱신되지 않았습니다."
  }
  
